覺得自己好廢...連小小野都學唔好

大家都知黑人iq最低
但我iq 115英文都差過好多黑人
點解會咁 黑人都學得識我就學唔識